冤枉！莫連奴其實想踢進攻足球！

曼聯領隊莫連奴經常受到批評，除咗因為佢「寸王」作風之外，「泊大巴」嘅防守戰術亦令好多曼聯球迷不滿。不過莫連奴原來好冤枉，呢位葡萄牙籍主帥日前自爆其實想踢進攻足球，可惜曼聯後防太屎，令佢被逼要踢防守波：「我哋嘗試過(踢進攻足球)，但係一支進攻非常非常出色嘅球隊，首要條件就係防線要非常非常穩陣，所有主攻球隊一定要充滿自信，但部份球員的表現卻很糟糕。」

莫連奴表明佢一早已講咗球隊防線有問題，所以季前交出5個想簽嘅中堅名單，結果冇一個買到。換句話講，即係莫連奴依家執唔掂條防線，「被逼」要繼續踢防守波囉！

人地候夫搭韋斯摩根夠贏英超喎

雖然都係防反，
不過而家曼聯係防又防唔到，反又反唔到

防守差所以要踢防守足球係咩玩法

希望曼狗比d時間摩sir

一唔踢就場場3粒

對白禮果場嘅跑動數字
計落係踢少個咁

辛苦了，加油

條防線廢要搵多幾個去守咪變防守足球囉白撚癡

做咩咁好心

Kante一個頂兩個

爹地是無辜的

1 月買多 3 個中堅俾 Daddy 用啦

話撚左Daddy係含冤啦

快d俾夠4億daddy重組後防大打進攻足球啦

今晚打般尼會攻俾你地睇

兩場失6球明顯就係進攻足球

防守差所以要中堅長期受壓 訓練佢地

最聯增兵滿足唔到daddy
daddy是無辜的

但係當年摩佬喺皇馬執完條防線之後可以同巴塞對攻喎

對親巴塞唔係推拉膠就推比比上去打3防中 對住小花又打又踢 叫對攻

果個係以前啦，講緊之後成日咬住2-1, 1-2 嗰期

獌狗

搵lkk打中堅啦